放完風話戒嚴嚇唔到香港人 就放風話出解放軍 我屌你老母

一日到黑淨係識放風嚇鳩人
大家有無比佢嚇到？
我屌你老母

唔撚驚：
好撚驚：

721見

咪一樣
都係放假唔駛返工
食住花生睇佢玩幾耐
先再出過

呃正評

利申 驚閪咩 最好射撚死我

敢出再算，

呢場貿易戰冇左香港既金融地位同準備做返北韓冇分別

唔好唔出呀屌你老母

唔出老解正仆街

唔理你爭取咩先，你用暴力就一定錯？

坦克車呢

快啦 唔好得把口

唔出老解正仆街
快撚d出 最好721出

好撚驚........真係好撚驚......

係好撚驚你唔出啊屌你老母
契弟，懦夫，解放軍全部都係契弟同懦夫，咁都唔出動？
垃圾，出黎啊，射射射啊，強姦，放火，搶掠啊，屌你老母，唔好做縮頭烏龜！屌你老母，共產黨死全家

解放軍唔敢出，就做一世烏龜王八蛋，一世做契弟，全家生毒瘤膿瘡
睇撚死你班柒頭皮無膽，叫你出黎啊，可以大恃搶掠，姦淫擄掠咩都做齊，殺香港人啦，屌你老母，出黎啦，坦克轆轆啦，啪啪啪啦，屌你老母廢物

得把口，垃圾

戒嚴都唔敢，同我講解放軍？垃圾土共，一班土匪

大陸d親戚日日send垃圾傳聞話出解放軍，我屌你老母啦，3年零8個月啊？屌你老母，姦淫擄掠啊？殺人啊？係就快啦，垃圾

出老解會驚咩？嗰時仲唔攞正牌去肉搏啊

果班平頭大陸佬揸槍係條街度亂槍掃射

垃圾大陸平頭廢物

你估宜家解放軍有幾打得？全部80後養尊處優，無人同你搏命，個個等退役轉業返家鄉做貪官咋，屌你老母

香港人保衛家園，戰鬥到一兵一卒，怕你班垃圾殖民者？
美國空投物資就夠

出吧，㰖炒吧